投白票？你地對唔對得住周梓樂？對唔對得住5個月來既受害者？

話投白票既一定係鬼
講得出投白票既你地 對唔對得住周梓樂
對唔對得住未夠18歲既手足
對唔對得住困起理大既人？
一句講哂
我地要建制拜班人星期一笑唔出

聽日7點半見

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多